香港得700萬人都可以隔十幾日爆一單出嚟，點解中国作為發源地可以乜事都冇

睇啲中国vlog 大部份人都已經冇戴口罩

限聚令

人口密度

北上廣嗰啲應該仲惡劣過香港？

一驗到 直接變 0
13:00 1
13:05 0
13:10 1
13:15 0
13:20 1
13:25 0
13:30 1
13:35 0

全球最賤視人命既政權

黨的偉大能醫百病

中國有300-500萬單都唔奇